[委屈]係香港食煙真係好慘

煙價成日加
食煙既地方越黎越少（茶餐廳都唔比食）
無地方食，咁有時影響到人好正常，又比人啤
有無平權撚可以幫下我地煙民發聲

留喺屋企食唔撚得？

有冇諗過d唔食煙既焗住要吸你地噴出黎既毒氣啊
屌你老母

你都識講影響到人好正常

唔理咁多啦
整枝先
（點煙+派🚬）

係呀唔知有咩問題，無啦啦比人啤

好撚憎D人邊行邊食
完全唔諗下其他人唔撚想吸D2手煙既
最好全港公眾地方禁煙

巴打，既然食煙食到咁谷氣
不如戒煙啦
你食煙，有冇諗過影響到人
唔係話你啲二手煙會令人致癌
我講緊你會影響屋企人啊，屋企人好擔心你嘅健康
我爺爺食煙食得好勁
到老身體機能退化得好快
心瓣鈣化，腎功能有事，肺功能好差
呼吸，大小二便都要靠人幫忙
做孫嘅好自責
點解唔出兩句聲勸佢唔好食
點解唔狠心啲收起啲煙
爺爺入左院一個月啦
情況未見好轉
每次探佢見到佢話好辛苦
我其實都辛苦
我做細嘅唔想見到屋企人受苦
亦好怕佢會出唔返黎
你愛屋企人嘅話
不如開始戒煙啦

我都好憎人食煙

有啲仲要一路食一路行
喺後面硬食

支持

我地煙民一直被歧視,打壓

我自己有食
但我永遠只會係吸煙區食

有人搵支槍指住你要食咩

btw多謝你地交咁多稅

煙剷影響到人死全家

假膠都咁多人理

冇諗過慢性殺人既兇手覺得自己好慘

我食你啲二手煙仲撚慘呀 自己想死咪撚搞到人陪你慢性自殺

係架 見到你地咁慘 我都好開心架

你老母臭閪啲死氣又唔撚見你地屌

老實講
想戒
但係有時發生左d勞氣
唔開心既事
靜左落黎
除左食煙
冇乜野可以俾到個種舒坦我
除非有錢d
先會去做其他野

利申
食煙一定係吸煙區入面食
永不做火車頭

咁撚慘咪撚食囉
買包煙都要走腳

點解唔試下打J呢

戒左佢喇，食到47歲就會破產架喇

係街度點打j
另外打左條女唔知點解會知

屌你老母

食煙既人應該死 唔洗講咁多

屌你老母啦火車頭

叫雞

你行埋一邊唔影響到人 随便食

飲酒都得

好臭呀你

最好好似日本咁起個毒氣室比你班撚樣入去集體自殺

咪係！裝煙頭地方又少，好難怪我dum落地下嫁喎🚬

係啊，係唔公平架啦，有膽咪戒菸囉，頂你個肺

快d死

戒煙啦屌 慘乜撚

煙剷死全家

咁咪戒左佢囉

係好撚慘
係外國條街濶啲，人少啲，食煙都無咁易影響到人
香港只要你係街食，就算你企埋一邊都好
有時想避都無位可以避

咁慘咪撚食囉

有時搭長途巴士想食支煙頂下癮都比人罵
我唔排隊又唔比我上車

完全同意

香港咁逼先搞到人
有時都唔想影響到人

支持你介煙

戒

女同事打完邊爐個身

香港人口密度咁高，你每噴一淡煙就成廿條友聞你二手煙～～
咁鐘意食煙同我生吞曬d二手煙佢比個胃消化完d毒氣先好屙返出黎

你睇尼到啲人盲反食煙，就知做香港人幾辛苦
比政府壓迫唔講，連自己友都吊埋一份

要走入好撚污糟既後巷食 屌！食支煙都要偷偷摸摸

其實應該全港禁煙， 然後向商店餐廳發煙牌， 咁應該可以令佢哋集中啲

鴉片

罵小市民欺善怕惡
生活壓力大食支煙都比人屌

入黎就係為左屌你老母個臭閪

煙民被打壓 幾時學埋啲差佬咁話自己係猶太人被迫害

屌你老母大撚把人爭住做火車頭焗後面啲人食佢地啲臭煙, 要食死埋一邊自己打邊爐啦 要死自己死好啦咪累人啦 睥你地仲要覺得自己無錯

係市場demand supply問題
我地唔怪得你
你又唔怪得人
不過屌唔好係人面前食

搞搞下周圍都禁 得普通行人路未禁 計我話咪撚理咁多 一路行一路噴

應該禁煙 大麻合法化

戒煙啦，我都戒左

又臭又要吸你班仆街二手煙

你個名

身體個底差
我老豆82
食左四五十年煙
日日勁好中氣吊我
個樣似60
行路重快過我
不過呢個年真係老得快左
咳多左

去死啦 dllm

最撚慘係周鳩圍都唔俾食煙
餐廳又禁 K房又禁 連酒吧都禁
想食口煙就焗撚住出去門口食噴9你

最撚好就去返以前分返吸煙區同非吸煙區

火車頭

其實有時去日本都覺得商場個啲有食煙area幾好
咁大家自動自覺入去食，唔會做火車頭
要死都唔關其他人事嘛

利申唔食煙，最憎火車頭

得番波枱食得😞
好多食煙多過唔食既地方都禁煙
傻傻地

波樓食都犯法嫁，唔理你咋

屌奶星！前排去club都比黑鬼趕我出門口食

食屎啦

起街邊食唔緊要囉，但唔好一路行一路食/點撚著支煙嚟行，有冇諗過其他人咩感受？希望呢d仆街全撚部生cancer

我覺得唔食煙嗰d被逼吸二手煙仲慘

死撚左佢 改食香囉

仆街啦 愈來愈多人行山食煙

最撚慘既係你趕時間而個火車頭行得快過你 你點都超唔到前 佢又keep住快你2步咁 。 真係

火車頭死全家

樓主呢啲死全家都嫌少

呢啲真係仆街

屌你喇，影響到人好正常？
你鍾意食屎你嘅事，做咩要迫人一齊食

波台好多mk boy

已經盡量行埋一邊 d人都係要啤 好慘

正解

影響到人都仲大大聲

抵政府加尻你班煙民稅

ive啲火車頭多撚到

出黎行山就系想吸啖新鮮d ga空氣，如果連行山都有人食真系5知講乜好

食煙最撚on9

屌你老母呀

自己都識講影響人 , 仲要發咩聲

係香港成日食二手煙仲慘

巴打不如轉食大麻，咁樣你就唔會影響到人

助紂為虐

上次見有人上山執垃圾、清煙頭
班自私精上山都要吸，真心仆街

佢唔係話你正常呀,識唔識字

吸你啲二手煙唔撚慘

大佬 你死你事 唔好累街坊 你生cancer唔好搞到人地都生cancer

屌你老母啦
日日行街都被逼食你地班煙剷嘅二手煙
幾撚時生肺癌死阿？

食還食 唔好邊行邊食
成條街啲人逼住食你二手煙

火車頭真係成仆街
迎面噴

系你老母
5你老母

劣質文化

食煙早d死左佢啦 唔好係度噴二手煙害無辜人

食煙個d正仆街
做group project
做做下野又話要行開食返幾支煙先
做野之前又要等佢地食返幾支煙先開始得
屌你老母你食煙個d叫時間
我呆等你地班煙隡上完電唔撚叫時間呀
有時候我仲要聞埋一份
忍撚埋呢個project就一刀兩斷算
屌你老母祝你地早日生癌

出街帶住個膠袋
啲二手煙噴晒落個膠袋裝住
番屋企吞撚番晒膠袋入面啲二手煙

食煙真係幾型 但我冇食

好怕係街撞到啲singed 仲要永遠行係你前面

食煙嘅祝你地早日生癌 百病纏身 長命百歲

屌你老母
班仆街就個個食薄荷煙 純煙
佢地就食得開心啦型啦，仲要話慘就唔好食啦戇鳩鳩
我都有食煙啊，不過係二手煙囉，你話係咪好撚慘啊？

有無諗過被逼食你地二手煙既人好慘?
好彩室內果D禁曬煙 如果唔係 真係食餐飯都難
重要有D仆街係街一路行一路食 知唔知後面有人架? 好撚臭

影響到人仲大條道理
係唔係要請埋你食煙啊？

Eat shit la bull dog

煙民請剪走個濾嘴同遠離人群先好食

一路行一路食果d正仆街
係番吸煙區食鬼有人理你咩

屌你老母死煙剷 祝你同你屋企人都生肺癌死

屌你老母 講到影響到人好正常
祝你生肺癌 長命百歲

係呀真係好慘 有無諗過去死？

屌你老母害人害己嘅行為
大個咗見到煙識避開 但有無諗過啲小朋友
要硬食二手煙

比左錢
總之合法地方咪食

等睇煙民話揸車夠排出廢氣

早啲去

哥吃的不是煙 是寂寞 失望 以及對社會既控訴

由細到大都食老豆d二手煙、三手煙 每日好唔撚想返屋企對住佢

agger

食煙既人應該要整死自己全家
然後再自己生肺癌慢慢過埋下半世

戒煙啦廢柴，食咗10年都戒到啦

如果你一路行你前面果個人一直放臭屁你會唔會睥住佢？你會有咩感受？

屌你老母死煙鏟 食撚完就通街掉

死垃圾

一路行一路食叫後面啲人點避啊屌你老母

今日我係火車站一行上黎,唔見左火機,問個鬼佬借完火機,
佢指住側邊個牌 (no smoking)
然後笑鳩我

成班垃撚圾

講開又講 又係波台班死垃圾

人都未死要食香

食煙？食你老味

樓豬好波
識食一定係手捲煙
ocb紙+特香

傻鳩先食煙